1981年 和 2018年 歐聯巧合之處

1981年和2018年，世上亦有多宗相同大事發生，今年和1981年英國皇室都有大婚、德甲法蘭克福近兩次奪得德盃亦是在1981和2018年；37年前的歐冠盃決賽，紅軍順利擊敗皇馬登頂，今年的種種巧合，會否是紅軍再挫皇馬的吉兆？

no

Yes

yes

連反蝗先鋒王騎都要燈猁狗 蝗三連冠在望

yes liverpool 100%

睇錯歐陽巧螢

當結婚單野夾x定

法蘭克福都贏到，好難唔巧合吧

好巧合

識波